（口裡說不）降魔的2.0就快出，TVB收視節節上升

（口裡說不）降魔的2.0就快出，TVB收視節節上升

同愛回家一樣，連登仔

又馬明，又智雯，睇黎，都幾難比人連仔反到，收視率節節上升

唉算吧啦
tvb已經是强弩之末

咁又睇愛回家？

佢而家啲所謂收視，吹得勁過以前

支持馬明

叫美欺開定討論POST都得啦

警告啲洗版狗
惡意洗版會被禁言

近日都無見老鳳

飛虎仲期待 都係5月

縮入咗老母個爛閪

都唔知佢左腳定右腳

支持你report

sorry唔小心負評左

要靜靜雞睇

愛回家都爆到300幾個POST 1001 啦，點解要靜雞雞睇？連登仔根本就垃鳩圾

TVB 財務狀況

咪撚入去推po

播咸片都唔撚睇

假撚到仆街
我就唔撚信而家咁多網上娛樂
電視台收視可以多過十幾廿年前

早幾年轉用跨平台總收視啲劇平均都係廿幾點，呢排就套套劇都話有三十幾點。反正我就不信了。